唔係好明白陳同佳要比人保護邏輯！

差佬話係保護陳生人生安全先保護佢，陳生連自己條女都殺，仲識棄屍，試問邊個正常香港人夠佢利害？
如果出面有人利害得話陳生可以傷害到陳生，點解差佬仲唔去捉個班利害過陳生班人，日日on99日日留係差館

未來特首,你識啲咩

因為係國安之父，對國家有貢獻，所以受到國寶級保護

伊朗嗰條友唔想比美國佬殺好簡單姐
搵香港警察保護咪得
反正香港警察專保護獨裁者 殺人犯 恐怖份子

唔夾住佢，陣間佢爆其實我係唔想去自首，係被政府迫
到時政府講咩都無用

班狗話佢好危險所以要搵間屋裝住佢都合理d

收到風潘太出暗花搵人買起佢